window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"Googleは現在でこそウェブサービス全体を網羅する会社になっているが、その基幹にあるのは初期から<b><u>存在</u></b>するウエブ検索サービスであることは現在も変わっていない。",
        a:"そんさい",
        b:"そんざい",
        c:"ぞんさい",
        d:"ぞんざい",
        correct:"b",
    }, 
    {  //Q2
        question:"新たな疫病を作り出すことを黙認する<b><u>せいふ</u></b>がある？",
        a:"攻付",
        b:"攻府",
        c:"政府",
        d:"政付",
        correct:"c",
    },
    {  //Q3
        question:"議会<b><u>演説</u></b>では、彼は最大の懸案である公民権問題の解決と減税の必要性を強調した。",
        a:"えんえつ",
        b:"えんせつ",
        c:"えんさつ",
        d:"えんぜつ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q4
        question:"失った記憶を刺激すれば、精神にきわめて危険な<b><u>えいきょう</u></b>を及ぼしかねない。",
        a:"影郷",
        b:"景響",
        c:"影響",
        d:"景郷",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"アジアから日本への観光客は増加していますから、<b><u>経営</u></b>はさぞ順調なのでしょう。",
        a:"けいえい",
        b:"たてえい",
        c:"けいきょ",
        d:"たてきょ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q6
        question:"大統領夫人時代に、私は外交における<b><u>れいぎ</u></b>の重要性を学んだ。",
        a:"札儀",
        b:"札義",
        c:"礼儀",
        d:"礼義",
        correct:"c",
    },
    {  //Q7
        question:"松本は政府を相手取って裁判を起こし、既に第二番まで訴えが認められている。",
        a:"さいはん",
        b:"ざいはん",
        c:"ざいばん",
        d:"さいばん",
        correct:"d",
    },
    {  //Q8
        question:"田中さんは<b><u>どくしん</u></b>です。",
        a:"独身",
        b:"単身",
        c:"独者",
        d:"単者",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"この場所に<b><u>ちゅうしゃ</u></b>してはいけません。",
        a:"駐連",
        b:"駐車",
        c:"駅車",
        d:"注車",
        correct:"b",
    },
    {  //Q10
        question:"この辺りの<b><u>自然</u></b>はとても美しい。",
        a:"じぜん",
        b:"しせん",
        c:"しぜん",
        d:"じせん",
        correct:"c",
    },
    {  //Q11
        question:"試験の成績が<b><u>発表</u></b>された。",
        a:"はつひょう",
        b:"はっぴょう",
        c:"はつひょ",
        d:"はっぴょ",
        correct:"b",
    },
    {  //Q12
        question:"もう彼の冷たい態度に<b><u>がまん</u></b>したくないです。",
        a:"我慢",
        b:"自慢",
        c:"自満",
        d:"我満",
        correct:"a",
    }
];
